有無諗過如果SJ無死iphone會點？

成日見啲人話SJ死左之後iphone無哂新意
但你地有無諗過SJ無死既話iphone可能比依家更加封閉

香港人真係鐘意拜死人

Jobs 審美觀唔會有凸鏡 牛角額頭

如果SJ無死你班友邊會有5.8吋mon用

但系統唔會好用呢

牛角額其實無咩問題，你無視個位當獨立顯示電量信號ok

見仁見智啦
我就好介意喇

同埋鏡頭凸係因為佢轉左新鏡頭既鏡片組
做唔到咁薄

SJ唔死，係iphone發展嘅惡夢

只係著眼個幾mm嘅額頭，無諗過佢下面蘊涵嘅科技意義。可笑

唔會有天線俾你見到

唔會凸鏡頭

唔會用2.5D圓邊

唔會走去玩全屏

唔會cut 3.5mm頭

唔會出iphone plus, 只會有4"同 4.7"兩隻size

唔會update 一兩代ios就倒水電 發熱 load app慢 提你換機

好懷念iphone 4s

好多人都唔知道App Store呢個概念都唔係佢諗出嚟

App Store呢個概念係旗下團隊不停說服佢而得出嘅結果。

呢個問題其實佢自己都知

所以交個位比Tim 嘅時候都已經強調
，冇需要諗佢仲喺度嘅時候會點樣做。

因為迪士尼就係試過咁樣而沉咗接近20年

之前睇過篇野話sj留底左既野，夠apple用10年? iphone x會唔會就係佢既idea?

唔知有冇記錯

睇片見到牛角唔開胃

部機更加細 full screen3.5吋單手操控

斯德哥爾摩症候群

睇片可以cut返走對角

依個係啦
搵好多好多錢,滿足最多最多用家一定唔係佢first priority